★睇新聞見d廢老炒股仲用人手落單，佢地識唔識IT股分別？

700
992
2382
2018
1478.....

懷疑廢老全部當係打機股，唔會買

呢班廢老已經係最top廢老，其他....

廢老識唔識分ios android分別？

THOSE 5 STOCKS WILL DROP TO 0 BECAUSE OF U

人地好準時返工架
每日銀行一開就坐係到禁股票禁到中午
食完午餐又返黎圓桌會議 屌下你地d廢青
傾到銀行收工
好似你咁日日j遊b聞腳味咩

集中營生活

巨乳人妻 是原罪

巨乳人妻 巴膠

X2